# Ofertas de Trabajo #

TuLotero es una startup que está comenzando. Estamos preparando una aplicación móvil para la compra y gestión de los boletos de todos los juegos de loterias y apuestas del estado. 

La cantidad de tareas que tenemos por delante son muchas y necesitamos que el equipo crezca.